根本人多遊行, 香港次次都成功拉倒惡法... 邊個話無用?

點會無用
03七一, 廿三條撤
國教, 撤
831, 政改成功拉倒
人多次次都成功

無錯 香港加油

廿三條，廢老董驚，撒

國改，仆街狼岩岩上任無耐，驚落台，撒

今次對手唔同，撚屌柒婆閪女人唔受假期嘉年華遊行呢套，要轉變啦

推

香港加油

政改???????

佔領兩個幾月失敗又唔見你講

一地兩檢遊完行咪又係照過你又唔講

話之林鄭條臭閪企硬
多一個人就多一分希望

50萬，必須再次出現

唔洗佢受，中央會停

今次點都要同政府死過
反正過咗之後都game over

好快有班會話lee度係兒登既人會入嚟

三毛話

03 因實際唔夠票
等發叔你都當關事

係中共，唔係中央

泛民肯講明唔落錢箱咪會多人d囉
次次去遊行都行入乞e 竇咁成條路都叫你入錢
真係不了

佢叫捐錢姐你唔需要一定要捐
冇可能為咗一個咁無聊嘅理由就唔去遊行
今次條法例過咗之後香港可能真係玩完
所有抗爭嘅方法都要嘗試
而家唔理泛民定本土
總之所有對抗今次逃犯條例嘅都係朋友
其他嘢可以之後先檢討
但今次一定要齊心拖㝝今次立法

咁大個人見到籌款箱唔捐錢既能力都無啊？

今日仲點同，當年都叫立法會夠票有得玩下

依家係直上二讀。。。。

今次有習總加持
聖旨到無可能唔過
林鄭企硬邊個阻到，話之你絕食死人都要通過

既然到時過咗條法例之後乜都冇
我哋咪幾十萬人沖曬去立法會佔領囉
其實而家鬥緊邊個企得硬
我唔相信有幾十萬,一百萬人罷工罷課
癱瘓晒成個香港佢依然夠膽過條法例

你仲有團火我唔試圖說服你啦，加油

只能夠提下你
記得太空卡+黑超口罩手套出門，唔好用八達通，保護好自己
你唔知你d "朋友" 幾時會出賣你。

Pish

有險可守！

國教只係換咗個方式搞你，根本無撤到

其中一個目的係做俾美帝睇，等美同港府角力，牙力大啲，亦俾外媒有文章寫

係要過嘅你700萬人上街都無撚用啦
佔中已經睇得出好多人純粹湊熱鬧，佔左咁多日最後都係比政府收皮
公眾假期癱瘓港島區一日，政府就驚！？
真係想政府收皮嘅，10萬人暴動仲有用過你幾百萬行街啦
香港人個撚個都怕死，歷史以黎咁多次革命有邊次唔係暴動！？和平解決！？咪撚天真好無

仲有網絡廿三條

陳方安生係視點31叫人上街

777條臭閪係不惜香港代價的，今次難了。

最多人最長時間果次, 反而完全無用

然後每日放多300人落嚟

繼續當無事發生

自我感覺良好中

咁少一個人咪少一分絕望？

其實23條係因為自由黨轉軚

?

無人話要革命
而家係遊行同政府講呢條惡法唔立得
你無謂煽動

你有冇諗點解冇啦啦要轉軚？

自由黨轉軚係因為田少見到七一好多人遊行嚇到反省
佢演講自由講架

你地個個當左香港係民選政府 以前都會扮下樣 你地遊行就比面你地

今時唔同往日 特別2014之後 所以唔好太大希望

反對上街個啲，強姦嘅時候應該係幫強姦犯搖旗吶喊

佔中事件之後
我有一次去美國探親，有時食飯啲美國人問我住邊，我話香港
佢地即刻勁驚訝話"so you're a warrior!" 跟住話香港學生好勁，如果唔係佔中事件佢地根本唔知道香港同大陸既處境
嗰下真係有啲感動

一地精

咁歷史上都唔係每一次革命都係一開波就暴力架，更多時候係政權反應過敏搞大件事

岩 最重要係企岀黎先

6月9號40度都要去遊行

哦，你係5毛
傳統泛民思想， 你唔撐我就係5毛

已經準備好唱今天我同政府死過，今次唱到啞左都要政府收回惡法

主要係俾鬼佬睇

今時今日嘅遊行唔係做畀香港政府同中國政府睇
係做畀美國同德國睇

所以一定有用，將來歐美要出手，都會因為人數多少嚟決定埋香港普通人下場

發揮網絡力量

你條撚樣梗係唔係五毛啦
你被人扣咗人工變咗三毛呀麻

唔啱聽就話人係五毛

我上次去fcc， 香港黑警開我全朵逗我㗎

你老母臭閪就五毛

大是大非就出嚟攞道德高地，指責其他人唔出嚟行動

係有用
政府係撒左

但之後轉名義再推

23條拖左咁多年之後變送中
仲惡過23條

國教撒左
但唔聲唔聲已經係全港學校改左課題
陰d陰d改

點都好
都係要出黎
唔出就無用

無下一步行動
唔使諗會有五十萬人

政改仲要有等埋發叔

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

講個事實出黎都一地精
你早射？

即管試下囉
到時見

推！

如果真係肯罷工 就有勝算既
但港奴 點會肯

23條係自由黨班商家唔肯跪 你地遊行影響到條撚
國教係真係贏
831 不嬲有三分之一否決權 關撚事

真心膠？？？
屌你睇下個背後原因先啦，
人數可能係一個影響因素，但絕對唔係決定性嘅主因囉

本土派一直以來都係唔要行禮如儀嘅鳩做呀
唔撚好唔記得當日係點屌泛民呀

「撒」應該係「撤」

多謝你係屋企un un腳喎
到時咪一齊享受抗爭成果囉

feel到今次吹大雞有30萬唔難，但要有50萬就要再努力D宣傳

不過黑警一定最多話3萬

政改係爭取唔到佢改831框架先反對咋喎咁都當成功

不見不散

拉倒咗国教 咪直接北上飲喜茶玩抖音囉

講事實又話人煽動
唔想付出又想要成果，遊行係work嘅話，香港就唔會去到今時今日咁嘅地步啦

831有撚拉倒，過唔到係因為建制甩轆，等埋發叔。吹雞冇問題，但都唔好講大話。

03年果陣自由黨有10票，今時今日班商界已經比中聯辦食滑晒，平時收人咁多著數，到投票果陣你先縮沙？？話知你幾十萬人上街，老西都要坐定定投贊成票

明明失敗既仲多樓主唔講

所以民眾真係易呃
求其搵個籍口就可以延續個習得性無助
而啲民愚又可以笑幾日
第次拎出嚟講就可以話唔關示威事
香港成班政治小朋友就係咁易呃

點變
火油+布再點火
定
噴髪膠點火？
香港人嚟架大佬，你估你係法國呀

佔領點樣失敗？乜政改通過咗咩？

廿三條 果陣好記得全世界都話無用
最後自由黨縮沙

兒登太多細路
叫人罷工
依個時勢邊個敢唔返工

政改本身要2/3同意先通過，就算冇佔領本身政府都R唔到票過

所以遊行呢個表達聲音既途徑一定要做

如果當時無咁多人上街震攝田大少，佢又點會良心發現投反對票，仲要退埋行會
如果當時得一兩萬人上街
而家廿三條立左法啦

支持攬炒

所以李慧琼受民眾感召唔投票？

而且當日就算全體在席都係唔夠票
冇人記事實架呢個世界原來

寧願咁講有啲道理

我覺得真正有用係上水踢篋同成班媽帶埋b講奶粉
人數唔駛多，但要有針對件

因為田二要選直選, 因為自由黨要由功能轉地區
而事實證明WORK
田二連幾屆當選

田大先啱

但係今次係林鄭

俱往矣

所謂甩轆好可能係建制唔想留紀錄交戲

放下幻想吧

你諗吓一個牌面都唔夠票又勁逆民意既方案
對仲要選舉既人嚟講，投支持嚟有乜意義

就算唔係交戲
冇人出嚟邊夾到飯民冇轉軚

同埋23條等都係靠有人出嚟反對收番

要轉變都唔應該向打算用既有方法既人撥冷水

你同左坐緊監既義士講未？

衣家唔係以前，多左好多新香港人

30萬人遊行同10萬人暴動不單無矛盾

現實中，無幾十萬人先和平示威
一千幾百個人無端暴動既可能性更低

政改要三份二 發叔喺唔喺度都係咁㗎啦

831 政改 唔係建制玩大咗先過唔到咩

我只能夠講,任何形式嘅抗爭都有用
咩政客都要睇民意做人

如果當初唔係有咁多人企出黎反逃犯條例
逃犯條例一早就通過咗,唔使等到而家仲僵持緊
如果當初唔係有咁多人企出黎反逃犯條例
反對派就唔會夠膽ALL IN同政府賭一鋪

民意永遠係抗爭者嘅保護傘

所以香港人今次一定要企出黎

無辦法 就算無咩可能成功
我都唔想坐係到咩都唔做當無事發生
我一定會去
同埋好想說服朋友一齊去

到時見

點都要去

叫埋身邊嘅人一齊去

而家保皇商界有幾多票？夠唔夠否決？
早幾日見到石禮謙依個時勢仲走出黎講到明對條例有保留，所以商界保皇轉軚既機會仲係到
但問題咁多商界夾埋都唔夠票就真係無救

雙輸
政府都過唔到政改

Block

Push
香港人大家真係甘心咩？

而家要做就係介紹某國旅行團 遊覽她家居
露營生活體驗

又贏?

佢越怕咪越話冇用咯

成班三毛衝出黎話冇用
就即係有用

次次大白象工程都阻唔到撥款你唔講？ 不過多得和理非泛民同左膠成日倒米

參加過0371既人一定會記得當年萬人空巷果種震撼
今次逃犯條例根本連某d建制派都唔想過，所以香港人真係要企出黎表態，無論結果點樣，起碼我地有盡力為下一代人爭取過
起碼歷史會記住香港人係中共壓迫下仲係有guts 同中共say no
而且呢個政府真係太仆街，唔行出黎真係對唔住自己

行完唔好散諗下仲可以做D乜
個個抱住街完散既心態
外國睇到又如何
你睇下人地外國D示威，全部以持續幾多個星期/月去計
一日散真係俾人笑
主辨單位叫散就緊
明顯係鬼攪既
與會者可白行決定留底

人多遊行係基本
之後有下文係bonus
唔通你想民陣係報紙登頭版寫
「6月9日30萬人攻佔XX，斬魔除妖」咁樣？

高鐵呢？
一地兩檢呢？
三跑呢？
DQ呢？

Push
有時係到諗
去睇end game 都咁多人
香港生死存亡之秋
大家就扮無事發生，約fd出街睇戲食飯/留係屋企打機/煲劇都唔行下出來？
真心叫埋身邊朋友出，叫得一個得一個。
老實講，我唔知企出來有無用，但唔企出來表達下自己，真係甘心咩？

國教, 撤
你以為有撤
其實仲勁過以前

得啦明啦打手

佔中呢？

計返通漲香港人人工跌咗超過1成
均貧加無樓

[url]今次唔係要革命，只係叫人上街反映民意，唔好再煽動人暴動

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

小心！樓主係左膠底

選擇性無視
樓主出呢個 post 出得好牽強

支持

點解唔日日遊行？

要返工

聽日後日點解唔行？

要起野既唔計

03年係自由黨臨場轉軚咋

港豬醒未吖？做咗未必100%成功，但唔做一定失敗。淨係拎啲失敗例子出嚟打沉其他人，我寧願你出少句聲好過。

啱

唯獨普教中 中共劣質人口同文化 切唔到 污染緊香港

lm

推！！

人多次次都成功

但惡法依然會繼續推

例如好似你講

23條>國教>831

到今日引渡條例

當今次成功反左

到下一條惡法 唔洗講一定要上街啦

但廿年嚟有冇人諗過解決惡法產生源頭？

Push

其實唔關遊行事，看看立法會議員在立法會入面做了什麼才是成功與否的關鍵

以前泛民>建制
依家建制>泛民
咁簡單既罰都唔知
兒登仔真係

831, 政改純粹因為泛民仲夠1/3票去反對姐

總之咩理由都好,叫人唔好出黎都係別有用心

無唔流血既抗爭

冇錯 69見

條4眼撚頭幾撚樣衰

公道講句 831冇佔領都唔會過到，泛民一早夠票阻止

支那開始玩分化
無論點都好 69 一定要出嚟

至少俾外國知港共政府唔代表我地香港人

係咪晢學有偈傾果個呀泉黎？

好似係

訓左冇睇，退聯撚邊一樣嘢成功?